(放飛) 蔡健雅演唱會 (24/6)

(放飛) 蔡健雅演唱會 (24/6)

星期六 九展

連位2張$680位， 現放$1300
有意請pm

推

要一張OK?

ok, 有無TG